ct200h定is250

筆直100k
後座唔坐人
每日返工來回大約50km
邊架會比較好?

最好除左基本保養外 咩都唔駛整

ct200h

我都想有新is

巴打可唔可以講下點解？
我見100k筆直好多都係2011年盤 仲有部分未換大電
即係要預埋錢換
同埋好多都車行盤

新is好型但好貴

純粹自己鍾意

Ae110

要慳皮但1800cc 又加牌費都金

係就Prius c算

我其實都偏好ct多覺得型啲
但諗起可能要預筆錢換埋大電，is250好彩ge話可以換到2架
真係世紀難題

牌費每月多200幾 但upgrade做Lexus即刻型好多

100k買到嘅CT又要預多少少換大電
俾我就一定IS

is係咪接近無野壞？

保養差 乜車都會壞

咁試車時，is有無啲咩地方要特別留意
暫時我搵落好似係留意錶台有無溶

靚盤好少.全原裝有都比較貴8蚊左右
5蚊個d殘籠盤俾人改到鬼五馬六殘籠

8蚊咩年份？
我google過09後好似有小改款

係咪搵d 0字1字牌簿會相對安全?

09後果啲錶台唔會溶...09前就good luck
揸緊架10年 250, condition 仲好好
不過都要花啲錢保養

岩岩09年呢咁？
巴打買時大約幾錢？
油耗大約1L行到幾多km

最近都諗緊買ct200h定is300h好，每日要行200km左右

is300h好貴又無咩私人盤

搞唔掂就買返柴油車算，最緊要慳油

渣緊12 ct200h
另外有渣20 prius
個人會揀渣prius多

比我揀我會係is
但慳油就prius
Ct太細架啦

除非你買van
二手柴私唔見得會平過is300h幾多

Prius /ct200h
依加換大電好平
後面少坐人咪ct200h
成日車人就Prius

is250

雙田係唔會壞

投 is250

ct200h 後坐窄 / 尾箱細洗講，隔音 / 引擎聲都唔係 LEXUS 水平

一個月1500KM，當CT200H $0.8/KM = $1200, IS250 $1.5/KM = $2,250
每差一千油錢自己衡量

利申：前CT200H車主，朋友 IS250

大電幾錢？
要返廠換定點？

is250點解唔markx

買車之前做下功課先...

我google過車房大約15k左右
但印象中Lexus大電十年保 即係買新小小ct可以仲有廠保?

如果計油錢 粒大電15個月就回本

CT200後面俾狗坐

唔坐人

日常用一至兩個人 CT係夠
尾廂個底其實都好深 夠你擺唔少野

巴打你買ct時係全新定點部車有無啲咩要特別留意？

我朋友幫我日本翻貨 14年facelift版
揸左2年3萬幾公里左右
買之前已經上網做咗好多功課
基本上都係舊大電 冇乜大問題
做腳係幾好
懸掛設定對比一般家庭車嚟講算硬(當然係相對嚟講)
性能唔好期望咩 但軸距短又幾好灣

開頭有諗過Is300h同佢揀 最後都係揀CT200h
1. Budget問題
2. 揭背感覺後生啲
3. 平日用都係坐一至兩個人 後座頂多都係臨時坐一陣
所以偏窄都可以接受 其實反而我覺得佢仲闊過is250 可能ct後座中間冇隆起 反而好過is 但就會坐得偏直

希望幫到巴打

先唔該巴打
如果自己日本運返黎可以點搞 會唔會貴好多？

識人可能平過出面車行少少 可以執到啲平車
但唔差得幾多 始終人哋都要搵食

個小小錢唔係問題唔緊要安全同唔好中伏
好多車行盤都係水貨0手 但真係唔敢買

如果類似你咁樣運返黎 會唔會爆100k筆直？唔計黎到香港有機會換大電

10萬內出埋牌我諗應該要好粗咪
始終凌志個價好企
其實如果你有興趣 加多少少錢
反正兩三年後個價隨時都係跌少少

加多少少係幾少少先？
凌志個價係真係超硬

預返12，3會好啲

唔坐人就ok，其實CT200個樣幾好睇

行貨呢個位放士啤軚，無左呢個凹位

可以改返